大家點睇健吾，吾吾？

好似越來越受歡迎wor

死gay佬

成日幫8,90後發聲喎

男優

又loop 番呢啲post

唔想再睇佢棒d人

19才子既應聲蟲

佢同牙昆有冇做過愛

gay唔係問題
係佢小器到爆

小氣基佬

好耐無見呢d post

女人小器好平常姐

但佢講過小氣係佢賣點，
究竟要幾厚面皮先講得出呢句話。

成個女人咁撚樣

當然某程度上佢同女人一樣

你話好想同佢做愛
可唔可內射佢
睇佢個樣都係淫零啦

gay到仆街

佢比好多女人更加八婆

同林日曦一撚樣咁on9

無錯，一直唔歧視gay佬，但係呢條健吾真係小器得好核突

八婆一個 有佢鬧無你鬧

死柒頭一個

初頭好like佢
傘運後開始覺得佢有時為屌泛民而吹毛求疵
之後 unlike 佢 Facebook